[Cheshire] CLC討論區(24) 水果保安隊1000日大發～

歡迎黎到CLC(CrystaL Clear)討論區！

「CLC」（씨엘씨）出道於2015年3月19日，初始成員5人(吳承姬、崔有真、張丞延、Sorn和張睿恩)，2016年2月加入新成員ELKIE(莊錠欣)及權恩彬。團名「CLC」為「CrystaL Clear」之縮寫，期許成員們能像水晶一樣永遠保持在潔淨、閃耀的模樣。CLC的粉絲為"Cheshire(쳇셔)"，因為CLC和Logo中貓咪樣式很相配與愛麗絲夢遊仙境裡面的Cheshire貓咪一樣都是一直微笑著的，而Cheshire亦有著Crystal的意思。CLC是繼2009年4minute之後，Cube娛樂相隔六年推出的女子團體，作為備受期待的Cube新人，被網友以「Cube Girls」稱呼，但實際上她們早就以「CLC」之名在弘大街頭多次進行表演，累積演出經驗之外也將街頭表演收入作幫助殘障兒童之用途。

CLC曾與B1A4及GOT7一起拍攝廣告，吳承姬參與師兄BEAST成員梁耀燮歌曲之featuring，所有成員也出演師姐G.NA的音樂錄影帶並參與該曲的舞台伴舞，吳承姬個人並出演師兄團BTOB的音樂錄影帶，而Sorn更加是「tvN K-POP獵星行動第一季」的優勝者，成員們於出道前就進行了相當多樣的活動。

成員簡介：

韓文名：오승희
英文名：Oh Seung Hee
中文名：吳承姬
國籍：南韓
隊內職務：主唱
生日：1995年10月10日
血型：A型
星座：天秤座
身高：163 CM
體重：49 KG
學歷： 首爾清潭中學
練習生年資：三年
代表水果：青蘋果

具備水準級的鋼琴演奏實力，也能作曲、作詞等，有成為製作人的潛能

個人經歷：
2012年於第一屆CUBE之星選拔大賽獲得「光州及全羅南道地區」冠軍
2013年以「CUBE Girls」名義與 BEAST 梁耀燮合唱《Perfume》
2013年出演BTOB《두 번째 고백 (2nd Confession)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2014年與BTOB 陸星材合唱tvN金土劇《九數少年》OST《궁금해
(Curious About You)》
2014年出演BTOB《울면 안 돼 (The Winter's Tale)》的MV
2016年出演JTBC新女團主唱競演節目《Girl Spirit》。

韓文名：최유진
英文名：Choi Yu Jin
中文名：崔有真
國籍：南韓
隊內職務：副唱、領舞
生日：1996年8月12日
血型：A型
星座：獅子座
身高：164 CM
體重：42 KG
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：四年
代表水果：士多啤梨

從小開始磨練充滿力量的舞蹈實力，與丞延是CLC的"Two Top Dancer"

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演MBC人氣綜藝節目《真正的男人女軍特輯3》，並與其他女軍成員在MBC演藝大賞中奪得"最佳團隊合作獎" ，並在一部開場表演中參與演出
2016年出演Naver TVCast 網絡劇《惡夢老師》(客串)
2017年出演Naver TVCast 網絡劇《從明天開始我們》(主演之一)

韓文名：장승연
英文名：Chang Seung Yeon
中文名：張丞延
國籍：南韓
隊內職務：隊長、領唱、領舞
生日：1996年11月6日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：163 CM
體重：46 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：三年八個月
代表水果：橙

具備卓越的舞蹈實力、水準級的吉他演奏和魅力歌唱實力，有機智口才和豪爽性格的"藝能Idol"

個人經歷；
2012年客串出演MBC劇集《光與影》
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

泰文名：ชลนสร สัจจกุล
韓文名：손
英文名：Chonnasorn Sajakul (SORN)
國籍：泰國
隊內職務：副唱
生日：1996年11月18日
血型：A型
星座：天蝎座
身高：164 CM
體重：48 KG
學歷：韓國肯特外語學校
練習生年資：兩年半
代表水果：西瓜

tvN《K-Pop獵星行動 第一季》優勝者，具備華麗舞蹈及出眾的歌唱實力，懂四種語言的全球性成員。兒時曾出演泰國電視劇集。

個人經歷：
2012年於tvN《K-Pop獵星行動 第一季》獲得冠軍，並加入CUBE Ent.作練習生
2012年以個人身份為G.NA《Because You Are The One》作feat
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞

韓文名：장예은
英文名：Jang Yee Eun
中文名：張睿恩
國籍：南韓
隊內職務：Rapper
生日：1998年8月10日
血型：B型
星座：獅子座
身高：166 CM
體重：49 KG
學歷：首爾公演藝術高中
練習生年資：一年七個月
代表水果：番茄

具備水準級的英語和中文對話能力，有Rap Making的實力

個人經歷：
2014年出演BTOB《뛰뛰빵빵 (Beep Beep)》的MV
2014年出演G.NA《예쁜 속옷 (G.NA's Secret)》的MV，並為其舞台伴舞
2015年出演BEAST孫東雲首張日本迷利專輯歌曲《キミしか》的MV
2016年代言服裝品牌TBJ Nearby(與BTOB)

英文名：ELKIE Chong Ting Yan
中文名：莊錠欣
國籍：香港
隊內職務： 副唱
生日：1998年11月2日
血型： B型
星座：天蝎座
身高：163cm
體重：45kg
學歷：迦密柏雨中學
練習生年資：
代表水果：車厘子

隊內的「快樂病毒」

香港童星，2011年曾以香港少女組合Honey Bees出道。此外，亦參與過20多部TVB劇集拍攝及擔當兒童節目主持等。

個人經歷：
2016年2月25日，CLC官方SNS帳號公佈ELKIE新增為CLC第六名成員。
2016年3月3日，在Mnet《M! Countdown》舞台正式出道。
2016年，與BTOB旼赫、昌燮演唱TVN綜藝電視劇《話劇結束之後》的OST《연극이 끝난 후》。
2016年，出演BTOB《기도(I'll be your man)》的MV。

韓文名：권은빈
英文名：Kwon Eunbin
中文名：權恩彬
國籍：南韓
隊內職務：副唱、忙內
生日：2000年1月6日
血型：B型
星座：摩羯座
身高：167cm
體重：48kg
學歷：首爾翰林演藝藝術高中
練習生年資：兩年
代表水果：檸檬

個人經歷：
2016年，參加Mnet「經紀公司大型企劃女團」新女團選拔／生存實境節目《PRODUCE 101》
2016年2月26日，CLC官方SNS帳號公佈權恩彬新增為CLC第七名成員。
2016年5月30日，在第四張迷利專輯傳媒Showcase上正式亮相。6月1日，在MBC MUSIC《SHOW CHAMPION》的舞台出道。

韓語專輯：
迷你一輯(出道專輯)
《First Love》2015年3月19日

1.카페모카 주세요 (請給我摩卡咖啡)
2.Pepe
3.샤랄라 (Sharala)
4.첫사랑 (初戀)
5.창문을 열고 (打開窗戶)
CLC(씨엘씨) - Pepe MV

迷你二輯
《QUESTION》2015年5月28日

1. Hey Yo
2. 궁금해 (Like)
3. Lucky
4. 숨바꼭질 (捉迷藏)
5. 어쩌죠 (怎麼辦)
씨엘씨(CLC) - 궁금해 (Like)' MV

迷你三輯
《REFRESH》2016年2月29日

1. 예뻐지게(High Heels)
2. REFRESH
3. YAYA(Say ‘Bye’ to ‘Solo’)
4. 오빠친구 (偶吧朋友)
5. EIGHTEEN
CLC(씨엘씨) - '예뻐지게(High Heels)' MV

迷你四輯
《NU.CLEAR》2016年5月30日

1. 어느 별에서 왔니 (Whatplanet are you from?)
2. 아니야 (No oh oh)
3. 하나, 둘, 셋
4. Day by day
5. Dear my friend
6. 진작에
CLC(씨엘씨) - '아니야 (No oh oh)' MV

迷你五輯
《CRYSTYLE》2017年1月17日

1. Liar
2. 도깨비 (Hobgoblin)
3. Mistake
4. 미유미유(MeowMeow)
5. 말이야 (I mean that)
6. 눈물병 (Depression)
CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' MV

迷你六輯
《FREE’SM》2017年8月3日

01. 어디야? (Where are you?)
02. BAE
03. 즐겨 (I LIKE IT)
04. CALL MY NAME
05. SUMMER KISS
06. 잡아줄게
CLC(씨엘씨) - '어디야?(Where are you?)' Official Music Video

日本1st Mini Album
《High Heels》2016年4月13日

【収録曲】
1. ファーストラブ (First Love)
2. PEPE
3.クングメ (Like)
4. High Heels
5. I should be so lucky
High Heels（イェポジゲ）ver.Japanese

日本2nd Mini Album
《チャミスマ(Chamisma)》2016年7月27日

【収録曲】
1.チャミスマ (Chamisma)
2.スキドキ
3.Chocolate spice
4.1,2,3 (Japanese Version)
5.学園天国

數位單曲：
《Eighteen》2015年4月16日

其他歌曲:

G.NA首張英文數位專輯「Oui」(Sorn參與)
《Because You Are The One》2012年9月21日

Cube Voice Project (吳承姬參與)
《Perfume》2013年4月30日

PRODUCE 101 - 35 Girls 5 Concepts (權恩彬參與)
《Don't Matter》2016年3月19日

九數少年OST - 承姬&BTOB陸星材
《궁금해》 (Curious About You) 2014年9月25日

MV

Smart Uniforms廣告歌《Family》-與B1A4、GOT7
2014年11月25日

MV

網路電視劇《ChocoBank》OST
《두근두근 러브》2016年2月15日

話劇結束之後OST - ELKIE&BTOB昌燮(Feat. BTOB旼赫)
《연극이 끝난 후》 2016年7月4日

아이돌보컬리그 – 걸스피릿(GIRL SPIRIT) EPISODE 06
金保亨 (SPICA), 承姬
《엄마》 2016年8月24日

2016 UNITED CUBE PROJECT PART.1-與泫雅、張賢勝、BTOB、盧志勛、Pentagon
《Special Christmas》2016年12月16日

CLC官方Twitter專頁

CLC官方Daum Cafe專頁

CLC官方Youtube帳號

CLC官方VLIVE頻道

CLC官方Fackbook專頁

CLC官方微博

CLC日本官方Twitter專頁

CLC日本官方Fan Club網站

CUBE JAPAN OFFICIAL FANCLUB YOUTUBE

鎮post之寶

每日一屌CUBE
你今日屌咗未

重開變左360p

半粒鐘都係果首lip

我高清緊

教啊B跳

360當高清我自對一打膠
Sor

DNA

咁識揀歌

呀丞。。

超撚正

真真呀丞

甘就完

咁就完

夜d有雙b電台

今次快咗d喎...

正
好耐冇試過接住有野睇

入黎留一留名先

光頭仔華麗留名

真車傻留名

留名

今次cover應該會有啲迷妹睇啦掛

下次cover成首啦

跳幾十秒講十分鐘

留個名先

雙b出現講聲

出左啦

thank you

不過睇見都尷尬 dj係唔熟既後輩男團

咁快就完嗱

一粒鐘咋

呢2件野係米遲下有得買？
真真著緊果件當出街衫著都OK wo 簡簡單單咁
CLC 個LOGO又唔會有人識 著緊毒衫都冇人知

呢句真

頭先果兩個原來係NCT黎 ...

肥肥而家肯定食緊蛋糕宵夜

Marvel Avengers 蛋糕呀

我覺得d低調廚既衫會幾想買
我之前試過直頭想買粒星d打歌服
實在太適合日常著

要為左CLC練大隻

我都有依個原因練大隻一年幾
加油

利申等自己拍埋影相唔會又瘦又毒咁款

岩呀
有時果D印住粒星既名 大大個心果D反而唔敢著出街 最多去event 先會著

想請教下Chamisma mv 其實有冇高清版
點解DVD 既質素會咁差
日版high heels 隻DVD既MV明明幾清
垃圾cube 真係唔屌唔得 哂鬼哂咁好既MV

日本興個MV放係碟入面賣
所以特別清個啲都封哂啦

見呢到好似有ts檔down 我未試

笑左

利伸：好撚大隻

問題係點解high heels 有清版 chamisma冇 同樣都係DVD 姐
Btw 個清版source邊到黎 聽日試下單先

[quote］
日本興個MV放係碟入面賣
所以特別清個啲都封哂啦

[/quote]
我想講佢原本dvd個質素同人地yt upload既都係差唔多

車傻們早晨

午安

早晨

咁快廿幾萬

呀丞真心應該上the unit

牙丞好尾機...

今朝loop咗成程車

阿丞

真真都跳得好好

但瘦咗d睇起黎好似唔夠powerful咁

痴線咁突然
個view數升得咁快

我刷左10萬

唔好俾佢停

新飯留名

歡迎

有邊個好睇
我覺得莊錠欣同埋權恩彬幾靚
同我老婆一樣樣

孫娜恩

九唔搭八 走先

我返黎係搵我老友宋萬歲 去左邊

劉智愛

一句講曬

劉智愛定權恩彬

莊錠欣

你真係鍾意

莊錠欣就鍾意

前排多野做

負皮三寶
南chu
有真
學友

難以置信，竟然有我份！？

俾人屈架我

我都係比人屈

屌你光頭由果時屈鳩我

出黎澄清啦

你係芯始祖

冇啦啦肯開ins

咁突然

465個科勞牙s粗卡

終於派Season’s Greetings

Twiiter見到有人攞咗

學友好波

你講啲我娜我瑜我腎我Jisoo得乜我物果啲有晒錄音喎清

南珠巴 梨子好正

CB未呀

早就應該開啦

yes

你都係

係人都知我唔係

Tung G

芯
全部都係芯

比d尊重好喎
唔係韓國唔算

u twice blackpink lovelyz gugudan

哈

我係清流

+1

就黎50萬

你又係終極大芯 mokei

lip~~~

Hips

死啦 我個腦自動有聲

係車傻番下黎算係咁啦

我連mokei返左黎都唔知

你地成日改名呀

至少我無
改過名

不過你改乜都係叫你做FY

開左個ins認證又冇 相又唔up一張

辣殺cube

垃圾公司

其實我先係高質之最

May CLC be with us

Cap jor pic

冇人推

大力一推

我曼世一

Manchester is 🔵

啊B個樣想點 好惡

ins d通知好廢 po多過一張相就冇通知

終於有相po

一陣vlive!!

突擊vlive?

呀丞。。你件衫

一開始打哂鼓咁心諗唔通玩番busking

果然係我諗左多

有冇聽錯 睿b話肥肥同呀喪成日運動

冇聽錯
我都聽到

講近況hea到

真真之吻

看更辛酸

韓國考完高考仲要番學架咩

遮到呢

口部運動=食野

Cr: 平井定延

平仔高質

mon post

嘩⋯⋯
你都係唔好影相啦⋯⋯

認同

食屎啦企清

有D好清架屌

Mean撚到呢

如果唔係好過分都可以試下
唔包靚架

哇 你真係唔訓架wor

我估係肥肥

因為坐最左邊

啱啱醒起聽日好似要返工

恰陣先

sleep is for the weak

利申 聽日放假

清早留名

早晨一推

車傻們早晨呀～

收野呀光頭

你轉頭黎唔黎紅磡
到時一次過俾返錢你咪仲方便

想要😭

葡萄
跟左SKY MUSIC 訂
唔知幾時拎得

去攞啦丞清

正

嗚呀

牙丞

下有貨喇咩 唔見佢fb 有既

佢冇講

食水深到

OIC 搵日得閒去攞先

訂左既可能會平D （希望係）

好多人爭住要,食水深D都好正常

希望真係咁

訂咗平少少

諗下好喇

炒到咁撚貴

記得唔好整爛或者扔左個盒

利申冇事

第日絕版野黎

留俾個孫

依張真係靚到癡線

呀丞用口餵我食薯片

我真玩脷

有邊張唔係靚到癡線

手指 好想損

我錠

官咖話追加販賣

跟本cube都冇諗過會多人買

今鋪實炒

到時冇人買

買幾本去X’mas Party交換禮物用

咁樣玩人

我驚你比人打

贏就算啦

阿肥個樣真係好開心

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️燶到

餓住個肚影相唔開心啫

星期四終於又有公演

😂終於有活動

.......咁燈法真係好咩

潛水咋下話

拎左 有訂係平20 280

Yup

鐘鉉RIP

真係多謝佢平20$

原價25000

不過冇計
食水咁深都要硬食嫁喇

死韓狗收嗲啦

原來隔一隔又五日冇返黎

狗咬狗

抵你比人負皮

米屈！

錯怪了南chu

Fu pei jor

唉有真唔推呢邊了

傻啦

訓前再推

學友係公海講既說話好撚有道理
決定今日開始唔負皮佢

佢講左咩

我講野不嬲都有道理==

人唔笑

南chu最明白事理

其實你講左D咩

我都唔知 我一日係公海up唔少廢話

見到你幫牙fat護航

我以事論事！

看錯了學友

分唔到你是派膠定理性

佢真心

係

真心on9

人身攻擊？

你兩個打和啦

收工

獌

冇睇yeah

又有好多位拋壽包！

屌牙 咁少櫈都坐唔滿

171221 CLC (씨엘씨) - I Like it + Ment (즐겨 + 멘트) @ 평창 PyeongChang G -50

fatfat又黑絲

彩排黎下話？

btw凍撚死佢地

隔住個芒都覺得凍到震
btw阿肥瘦左

月巴女臣變肥姬

真係笑到我打冷震呀 哈哈哈

次次一耐無見牙肥都會話佢瘦左

塊面咪又係漲卜卜

局部性減肥
先瘦下身

唔好再少人啲

公聯會主辦果d表演咁款

中學早會都多人過佢

阿肥箍牙?
岩岩睇公演條片都覺得怪怪地

有咩???

btw佢唱第一段又走走地音

箍牙可以減肥(好似係)

咁好摩擦力

咁係咪有排都未洗cb

有冇都冇人睇。

箍住牙cb 最新concept

今次主捧肥肥

捧唔起佢

高汁

l o v e love

luv呀

？

CLC CLC 錠欣all the way

一月頭個日本公演cancel左！

下

日本主辦on9

啊們

睇緊電視果個咩五十強
好驚第日會見到Elkie上去唱

仲睇tvb

同親戚食飯焗睇

Btw由你口中講呢句真係難聽過粗口

無睇tvb好耐

由你口中講呢句真係難聽過粗口

偽毒

癡線啦
我真毒黎

垃圾 笑死人

我頂你個肺

嬲能到訓5到牙

吊你！

比人絕殺有咩好嬲牙
我季季睇好多場比人絕殺啦

我bean

我愛崔有真

我阿b好撚正呀

我錠聖誕快樂

followers升得慢到呢

好尾機...

又唔整個藍tick落去

Merry Christmas 🎄

Merry Christmas

聖誕靜能到。。。

點名！

我攬住錠欣過聖誕，你地慢慢點

又要loop舊片

😍

我揸機

着好d件衫

ok 👌🏻

原來youtube最多views
個兩條lip&hip同hola hola都block咗

唔講咁多 cube好波

好似係vlive版權
見到naver乜乜乜

呢個回覆9個負皮

幫佢上咗雙位數

平時又唔見咁多人係到

負皮王學友

所以到2017尾
CLC都係上唔到歌謠大戰

只係舊年特面比面 整個霉團special stage

喊出黎

笑什麼
你也是負皮王

乜唔係預左冇架咩

叫連仔做野

連狗洗我負皮

好多團都無啦
今年全部細規模左

今晚有大廚b

呀B廚房

不要玩食物

又冇高清

啜緊我

切得好大舊

正呀

d豬肉硬到 未解好凍

睇阿b煮野食真是享受

好咸

其實d字幕係d車傻即時打上去嫁？
點解live 可以有字但replay冇

應該vlive既人
咁live啲字幕唔準
都冇人睇 仲得鬼聞幫你後制字幕咩

唔想再睇獌了

蝦蝦蝦

d live一萬view都冇

唔準都好過冇

靠估

25

傻啦冇變過

仲好意思講

咁係呀嘛🤷🏻‍♂️

係 笑4人

終於有野睇下

喪喪

我靜唱歌好好天

學野啦肥肥

我真

原來係師弟俾機會我地阿喪

每次一留言係唔係都有負皮😑
咁唔想我留咩

5好嬲

肥肥係圓美
冇野需要學

我地果邊想係後日前爆post
柚子清呢幾日應該唔會黎呢邊

我認真講你仲要火上加油

Sor牙

原諒

排咁低可唔可能呀==

個榜好流

係 我錠無頭3都頭5啦...

this po 2 4

我錠做緊運動刀甘令

係咪呢世都唔會見到肥肥up運動相

行街=運動

我你老母？
刀甘令你老母？

靜～～～～～～～

This po 2 4

上年廿幾，做咩跌咁多

Rank before 81 ar

放心
我錠係真清心水榜入面排第二

學友心水榜

1.我錠
1.我bean
1.我睿
1.我靜
1.我肥
1.我丞
1.我真

其他是但

呀桐呢？

Top20應該有既

Ho ball

連萬歲都抽埋一份

CHING HO BALL

牙桐😍

其實我唔知邊個黎

獌歲應該係同社會脫節果種人。。。

冇興趣既野真係望都唔

好紅架？

年中套射鵰係全城熱話黎喎...

唔shake🤷🏻‍♂️

渣ga

2:31

精靈：泳衣呀泳衣呀

學曬萬歲d衰野

佢地仲話想做多次鬼怪concept

貢打嘩啦嘩啦

跪求服裝唔好再出事

再出事我唔知獌歲又會想做d咩

又要撕泳衣了

脫飯囉

佢地真係成日j外國人d reaction

玩留！

挽劉

見d melody講緊 好撚好笑
一篇notice可以寫錯幾多野

昌燮個名都打錯 應援棒寫左做音源棒

搵呢度既巴絲 打呢篇野都唔會咁錯啦

痴線 好離譜
我以為武林已經好離譜
一山還有一山高

對學友好撚失望

又點

唔係我黎 我同人share ac

山頂

垃圾程度黎講

唔經唔覺呀b生日就到
2018睇黎唔搞生日party了

居然搵得返

精靈是最好的

係，都唔明啲25個腦係咪裝屎

獌聯又柒一場！

3弟

肥肥錫完精靈隻手 塊面紅到呢

佢平時錫完我都係咁

肥肥都會怕羞架咩

笑左

新一年了

hea撚到

新年快樂！！！

Happy New Year!

新年快樂~

新年快樂

clc一，二月會唔會cb 呀拿

未必啦

反正都係趙權上先

唔知架

應該避埋2月平昌冬奧，可能3月先cb

有排等

PUSH

訓前一push

未訓唔想返工二推

冇人理

正皮

萬歲幾時踢波

我....睇波不踢波

咁睇來幹甚麼呀

push

PISH

15號偶運

會去。。。。掛？

有呀同APINK同組

A: EXO, NCT127, Golden Child, Red Velvet, Lovelyz, Mamamoo
B: BTOB, Pentagon, Apink, Girl's Day, CLC
C: BTS, GOT7, GFRIEND, Twice, Gugudan
D: B1A4, ONF, Monsta X, Oh My Girl, WJSN, Sonamoo
E: NU'EST, Seventeen, Astro, Weki Meki, Pristin, DIA

呢d list好假sosad

韓飯好嬲 今年冇生日party

信住先

去囉 如果上面個list係真我都去

Red Velvet, Lovelyz, Mamamoo, Apink, Girl's Day, CLC, Twice, Gugudan, WJSN, Sonamoo, Weki Meki, Pristin

你心心眼邊隊

All

都話唔係我黎 我同人share ac

腎勝啲Event開一個取消一個
垃圾cube

呢隊野仲有人飯???

如果唔係日本既話當我吐下苦水

好似唔係同一個 佢係自己special live唔係kplus

佢早排係韓國又係搞fm臨尾又話取消

又開始趕走d新飯了

如果偶運唔去 睇怕成個一月都冇schedule

唔罷工？

如果呢D活動都唔去 不如執_左佢

嘩我屌 出新聞啦

呀丞玩藝術體操

우주소녀 성소의 출연으로 이목을 끈 리듬체조 종목에는 구구단 샐리, CLC 장승연, 라붐 해인, 에이프릴 레이첼, 드림캐쳐 지유가 참여한다.

好期待呀

我丞

個post有冇一個月

推多兩個月都仲得

張賢勝突然取消原來收到風要比人爆拍拖

睇返其他團啦你

贏就唔預贏架喇 曝光就算了

由你把口講出黎真係侮辱

咁就緊係

藝體唔會cut 會播哂成套動作

你地全部都.......

係 佢地

2018年好嘅開始

我應該去，我可以幫大家錄低full video，cut左都唔驚
如果借到dv的話

小心比人捉

可以既話影多d場下花絮

聽講俾人捉好大獲
好似你坐邊區 對你idol有影響

如果中到飯席咪金童
咪唔係應該黃牛區

你特登去追偶運呀？

大神

唔係啦 本身無限cb嘛

係喎

你一年飛幾次韓國

今年第一次

一個月都冇就飛一次

米帝砂紙

我都想係

好多波波睇喎今次

D波波拋黎拋去添

樓上幾個

睇程瀟都比人負皮係咩事=.=

去錯post

邊個程瀟

生日快樂b

牙B生日快樂

你扮咩

牙b生日粗卡

呀B生日快樂

我bean生日快樂

呀B 生日快樂

禾B生日快樂

邊個唔出聲但係負皮哂全PO人

呀b生日快樂

可惜偶運冇舉重，如果唔係精靈贏哂全場

邊個唔出聲負皮我

應該係全po人負皮你

去左玩 （好似係

左邊who

巨B生日粗卡

咪扮唔識啦

點解你有正皮 係咪自己比自己

真係唔識...

我黎

真係唔識既係呢度

101冠軍

張相zoom太近 唔係好睇得出

係我 我有兩個AC

你講完我而家識了

你是咪唔去韓國

呀B生日最後7分鐘～

痴線太眼訓睇錯鐘

金童搞乜咁快退左個

呀丞唔去the unit真係好浪費

佢個fd又係跳舞好勁既宜珍排緊第一名

the unit真係多好多表演機會

因健康原因和活動帶來的巨大負擔感等理由表達了中斷演藝活動的意向，今後無法作為goldenchild成員一起去活動

如果佢係辛苦到咁我唔會勉強佢
佢幸福就ok

全昭彌bb豬

幫你唔落

真 幫唔落

唉

原來去左睇演唱會

啊B係陪somi定係同邊個fd

陪我。。

夜啦 早啲訓

Somi

佢同隊長fd

素媛呀B

今日6半vlive

萬歲！

幾令

咁樣睇又好似睇過呢張圖

唔跳舞.....

啊丞無啦啦走去舉鐵

臨尾...竟然有生之年仲會見到eighteen

啊丞扎起咗啲頭髮
做乜前面咁疏

唔通啊丞都大壓力都甩頭髮

無人推

去左睇趙權

成隊得閒到

肥肥又招牌遮面

凍呀

推

clc偶運飯席都無？

cube未出 btob都未有

原來係咁
武林竟然快手過cube
因為我金童中唔到

hi all
我轉左分行忙左好多

幾時都話 車傻最忙

出新聞lu 今年出硬新女團

搞好依家先啦...

無咁大個頭戴咁大頂帽....

咁好坦白講 clc救唔起架啦 都係時候出新

sbt
我轉會新團算了

已經唔識講

你算吧啦

你都係睇少團姐

本命黎 你呢D 259 唔明架喇

笑左
你仲有twice,blackpink,lovelyz,gugudan 唔洗驚la

呢D睇完就算 點同CLC

CLC 2.0

Mola mola.....新團即係rap

唔怪得唔比佢地上the unit. 上位既機會都唔比

cube而家識推 宣傳做得好左
邊似我地前兩年食屎

我阿妹用我ac

上水

唔會

唔會 冬奧wor ching

如果momoland同clc邊個會贏

前者

Jooe係樣衰但R到撈

wow momoland竟然初一位 佢地明明專輯銷量仲少過clc 呢期真係少勁敵（其實係呢個禮拜 下個禮拜都有無限了）

如果無限同omg早一星期cb就無機會架啦
今次係真係無對手

而家先黎搞有鬼用咩
太遲了

又唔派丞延去the unit

咪話新女團唔洗好似我地咁食屎

hanteo暫時千四張，大家咁上下

人地入到melon留個到此一遊

但個曲風⋯⋯Orange caramel 2.0嘅喂
我寧願睇orange caramel了

Vlive

竟然有新環節 睿b電台

幾時到另外三個

唔好同Orange caramel比啦 ok?

唔係見到有一位都唔知有呢個女團

我諗都唔會好得去邊。
坦白講，唔好話女團，cube連新男團出道年幾都冇乜人知，何況出新女團？
成間公司仲當係4minute、beast大熱盛世嘅時候咁做 。無錯佢地都有派人參加選秀活動，但係結果有目共睹，其他嘅都稍有人氣，唯獨恩彬變咗做透明人 。
難聽啲講句，轉風格又做過，加人又做過，但係做極都係咁霉，睇怕都係藥石無靈。

砂紙絲 出左報名啦

不過得30個位可能1期報得哂

仲要有手幅
照報左先

2010飛機 2000申請

係咪fail左 好似1期滿到30

+릴레이 달리기 (승연,유진,엘키,은빈), 60미터 달리기 (은빈), 리듬체조(승연) 에 참가할 예정입니다.

仲有得玩relay
今年會搞番初賽？

去左睇pink space果d 有冇影到傻真同呀丞呀

佢比左個號碼我
係咪即係有?????

但我邊度變slogan出黎 cube offline有無賣

幾號

20space有冇得賣 召喚有真清

佢有覆你就應該係.....掛

車

錯post sor

但無slogan真係點算

Ok

今日順唔順路去20space睇下

有幾條依家都俾唔到你...

20space淨係show咗係櫃度，有冇得賣就難講...
問下囉

2順第7個 ...

？？？

我上網查到有間叫咩with drama好似有賣
有offline舖可能去望下..20space應該要等我今日完左簽售去睇下

做後備叫我6點半去山卡拉
入唔到我應該會打人

공식 팬클럽 게시판(1순위)에서 선착순 마감이 될 경우, 팬카페 일반회원(2순위)는 번호가 배부되지 않습니다.
唔知啊 希望唔好

點借...唔識佢地

冇見到
反而第一晚等佢地放工就見到鎰勳

佢兩個坐左係42

又係冇人影相

而家聽番呀睿個radio先

嘩 有人影到

咁都認到

四眼雷頌德

20space有
買左了

雷頌德

咁都有人識

panda夠芯

訓前講句 砂紙絲加油 萬事小心

咩事要小心

好眼訓 同朋友夾的士已經到左

車傻

飯席係三層

排隊去廁所見到佢地

:錠欣 食左早餐未

呀b 60米小組第3

睇到翻譯⋯
Our CLC kids are bad at sports though...
笑左

Elkie淨係掛住同佢班chinese line friend傾計

中國同志

中國既PAYA

好似咁多隊最豐富之一
車傻真好

好似差唔多到藝體了

手機錄左video

捉好嚴 盡左力

係咪銀牌？？？？

勁喎
金係

april rachel

竟然

唔識
我丞好勁

🍎❤️

CLC(씨엘씨) - '도깨비(Hobgoblin)' Official Music Video
觀看次數：13,519,555

feel到下次cb係強化版hobgoblin

feel唔到下次CB會係中毒定係泳衣

中毒泳衣公仔麵(全隊)

感動
大家下次一定要黎偶運 就算要on99坐一日

video我翻民宿諗下點upload

都話左要比機會呀丞 我知佢一定會表演得好好

坐足一日肯定好辛苦 你訓番個靚教先

銀牌已經好好

辛苦哂巴打

唔知仲有無機會去睇clc呢😋

點解唔見精靈台灣朋友

唔識影預覽

賜酒😘🍷

接力小組第3

唔洗包尾粗卡

有隊dq我地變第2入左決賽

+0.5秒鏡頭 粗卡

決賽包尾

今年好似有d狗屎運咁

咁好彩嘅

CLC大發！！！

咪燈啦

睇返Twitter有啲後記都話阿肥去到邊訓到邊
有無咁眼訓呀

你就真係咪燈啦師兄！

開緊工冇野食
梗係攰到訓著

真係咪再搞9 clc
行呢種風格幾啱丞真跳
但就好心執好啲死人造型啦

呀肥係咪唔想做idol喇 懶到

懶dol

運動量大
訓下都正常

正好多相

但佢叫我地咪訓

飯席完全影唔到，我後尾走左去其他朋友席影 飯席手機都唔敢拎

可以走去人地度

韓飯又嬲嬲了 練習生有生日party

請問肥肥係咪成場係咁食零食

人地飯拍睇clc系列

除左飯席有一般席，散飯
一般好多影相都坐過邊
好多人都比人捉出去

無呀

真係點都講唔過

any up圖網推薦

要出新女團了

以前用na cx

imgur?
holland.pk?

垃圾cube

你地app會唔會睇唔到imgur

我要用web先得

睇到

我要特登quote先睇到

人地飯拍睇clc系列2

接力初賽

精靈b跑步好cute

洗乜講
精靈是最好的

淫雅三月來港
如果港女順手返黎就好啦

你唔洗驚佢唔番 一年咁多假

決賽

傻真第一棒幾好
之後就

都唔係輸好多姐

跑第4都ok啦

有呀b應該快少少

不過佢係咪中途走左 之後唔見佢咁

一週年

黑粉萬歲

Hobgoblin MV兩條片加埋破左20M views

個post靜到

此PO已4

考試要溫書點上水牙

想問下有真清去左邊

波你又睇

佢果團要cb了

好耐無睇

考試潛咗陣啫

加油

Elkie

秦國女子組合 CLC

oh my god

求出處

ig

cube_clc_official

cube肯幫個ac申請剔號未

無人識

霉團2月cb!

2月底我無假啊

正想貼過黎 2月
不是冬奧嗎

cube唔會理呢d野 大時大節一樣派人cb

砲灰

CB除

準備飛啦你

仲要撞正新年
cube

阿肥箍完牙架啦？

新年concept
恭喜發財+十字步

屌有假冇錢

肥到咁都敢cb啦
牙好少事o姐

唏呀唏呀唏呀唏
唏呀唏呀唏呀唏

無假無錢=,=

又攻擊我阿肥

終於CB

本身都係出咗歌hea下就當活動完

今次cb係咪last chance
今次都FLOP埋 之後年尾出新女團 CLC係咪摺得

hea到完約
之後一年一cb咁上下

bigger than before

中毒更深

嘩你又改名

你ON9??!
唔好搞度延呀

係咁改名點認

認唔到可以無視佢

又點呀 度延又點

你個世正呢

返part time都冇咁得閒

車傻仲忙

巧忙

成班25響到圍威喂

都唔知佢地講緊乜

係囉鬼知咩🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

好多25

cube個cafe洗乜請人 clc做咪得囉

車傻獨家

太遠啦 無觀星大砲影唔到太多

砂紙絲

片幾時些牙

唔通呀肥今次真係冇陰cb

有陰顯瘦d喎

手機影，大家唔好外傳就ok
我set左非公開

阿丞真心勁
有無興趣轉行

邊個外傳出去切佢JJ

去做dancer啦 搵得仲多

呀丞好自信

呀丞好勁

等有真清動手

支持轉行
留係cube慘過坐監

Share左比親戚朋友睇

精靈去邊

放假返香港

🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻🙇🏻

Don’t FF too much

精靈有份mbc周末劇

Elkie終於有機會拍劇

好興奮呀！！！！！！

嗚呀呀呀呀呀

精靈B

大發預感

精靈

3個負皮

CLC成員Elkie確認出演MBC週末電視劇《富人家兒子》！
26日，據EXsports News報導，CLC成員Elkie（莊錠欣）確認出演MBC週末電視劇《富人
家兒子》（暫譯），與朴載正-沈恩真-金敏奎-楊慧智展開合作。據悉，《富者
家兒子》講述的是在繼承了父親的巨額負債作為遺產之後，為了父親的名譽還債的男人，
以及在一旁默默支持他的女人的故事。 Elkie在劇中將扮演中國留學生“MONG MONG”一
角。另外，《富人家兒子》預計將接檔《準備飯桌的男人》，於今年三月首播。

elkie好強大

目標每集半分鐘

如果每隻都有少少戲份都已經好好啦 好似話有成50集喎

可能得50集其中一集既半分鐘

靜到 去哂打芒亨？

山狗勁到

連格吊打

想買實體版但唔想食炒價
唯有等等

依家有返貨喎
正價

得閒出去睇下
以前冇玩開見佢唔再模糊又好似幾正所以想試下
Btw 我諗佢都唔係缺貨丫 見有間game鋪個架上面已經放成十隻
D game鋪好興隻game正日出街炒黎劏水魚

panda

130105 AIA

近排佢地係咁Up啲詩上ig
唔通係comeback concept hints?

見有韓飯估ballad先行曲

買左數位版

先行都無用啦
都無人識

試下新策略都好既

幾個染黑哂

咁易估 真係先行

極之期待

CLC車傻全體上水

😱😱😱😱😱😱終於有新歌喇！！

要諗定新post名啦

TO THE SKY
見到都覺得人生充滿希望

Except you

我希望我3月去有機

2月1號下午五點 有真清會聽gugudan定clc新歌先呢

應該9蛋嫁啦

又有得睇肥肥啦！

好波

傻啦點會

Kpop團除咗知CLC會cb之外
我其他團都唔知

OK

呢首係先行???

茅人信

Title咋可能

實係

1001未
負責開PO的有清真呢

1000 終於預備開新po